{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000380",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "이복주당진새우찜"
    },
    "text": "「イ·ボクジュ唐津エビチム」は2018年に「イ·ボクジュ元祖エイ」で始まり、2023年に「唐津エビチム」に商号変更した唐津市舞水洞1ギルに位置するグルメ店です。 イボクジュ元祖カオリ本店の味をそのまま伝え、計30種類以上の純粋食材を使用して特製タレソースで茹でて熟成させた蒸しメニューを提供します。 辛さに本気で、オルガリキムチと蒸し、魚卵スープはどれも辛さです。 うちのエビ蒸しのエビは皮をむいて調理するので、お召し上がりになる時に楽です。 青陽唐辛子とニンニクにすりおろして3日に1回ずつ入れるオルガリキムチは、辛さが好きではなくてもチムとよく合います。 ナムルご飯もゴボウ、キキョウ、ワラビ、昆布の茎をエゴマ油で炒め、肉の出汁で味付けし、健康を盛り込みました。 毎瞬間、お客様に幸せな感情を感じ、清潔な食べ物と食材管理に徹底した経営を維持します。 唐津市民の誇りであり、唐津の美味しいお店として紹介できる老舗を目指します。 場所は唐津文芸の殿堂駐車場の下にある食堂密集地域に位置し、メニューは辛い直火海老の蒸し物、やわらかいタコの蒸し物、冷たい魚卵スープ、炒めたナムルご飯、辛いエイの和え物、辛いオルガリキムチなど、様々な料理をご提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "イ·ボクジュ唐津エビチムはいつ始まったお店ですか？",
            "answer": "イ·ボクジュ唐津エビチムは2018年に始まりました。"
        },
        {
            "question": "イ·ボクジュ元祖エイから唐津エビチムに商号変更したのはいつですか？",
            "answer": "イ·ボクジュ元祖エイから唐津エビチムに商号変更したのは2023年です。"
        },
        {
            "question": "イ·ボクジュ元祖カオリ本店の味を伝えるために、どのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "イ·ボクジュ唐津エビチムでは特製タレソースで茹でて熟成させた蒸しメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのような食材を使用していますか？",
            "answer": "イ·ボクジュ唐津エビチムでは計30種類以上の純粋食材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "辛さについて教えてください。",
            "answer": "イ·ボクジュ唐津エビチムの辛さは本気で、オルガリキムチと蒸し、魚卵スープはどれも辛さです。"
        },
        {
            "question": "エビはどのように調理されますか？",
            "answer": "イ·ボクジュ唐津エビチムではエビの皮をむいて調理しますので、お召し上がりになる時に楽です。"
        },
        {
            "question": "オルガリキムチの辛さとエビ蒸しは相性が良いですか？",
            "answer": "イ·ボクジュ唐津エビチムのオルガリキムチは辛さが好きではなくてもエビ蒸しとよく合います。"
        },
        {
            "question": "ナムルご飯にはどのような具材が入っていますか？",
            "answer": "イ·ボクジュ唐津エビチムのナムルご飯にはゴボウ、キキョウ、ワラビ、昆布の茎が入っています。"
        },
        {
            "question": "イ·ボクジュ唐津エビチムの経営方針について教えてください。",
            "answer": "イ·ボクジュ唐津エビチムではお客様に幸せな感情を感じていただくために、清潔な食べ物と食材管理に徹底した経営を維持しています。"
        },
        {
            "question": "イ·ボクジュ唐津エビチムは唐津市民にとっての誇りですか？",
            "answer": "イ·ボクジュ唐津エビチムは唐津市民の誇りであり、唐津の美味しいお店として紹介できる老舗を目指しています。"
        },
        {
            "question": "イ·ボクジュ唐津エビチムの場所はどこですか？",
            "answer": "イ·ボクジュ唐津エビチムの場所は唐津市舞水洞1ギルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "イ·ボクジュ唐津エビチムではどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "イ·ボクジュ唐津エビチムでは辛い直火海老の蒸し物、やわらかいタコの蒸し物、冷たい魚卵スープ、炒めたナムルご飯、辛いエイの和え物、辛いオルガリキムチなど、様々な料理を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 632
    }
}